呀媽叫全屋人去廁所一定要坐廁板

以前同屋企人住，屋企有2個廁所，呀媽只會用主人房果個，其他人就通常用廳果邊果個。但係搬左出去住後，屋企得返爸媽同細佬，佢地搬左細間D既屋，得一個廁所。

最近呀媽無啦啦叫大家以後去廁所一定要坐係度去，甚至屋企親戚黎到佢都係咁講。

我就極之反感，一個大男人點解要坐係去痾尿？企係度痾係男人天性黎！我寧願死忍到返自己屋企先去。

你地覺得點？

撐呀媽
食屎啦

你企係到柯佢都唔知啦
佢望住你柯尿呀唔通?

扯住旗坐低痾尿

係唔會知，但如果一個唔小心俾佢發現有排煩，反正我己經唔係果度住，係細佬慘啲。。

條龍會掂到廁板。。

個個坐咪多咗人share廁板

有人撐呀媽！ 係咪絲會認同？

專登掂落去

可能佢諗開大都係要坐，無咩分別掛。。

但坐低痾尿我真係接受唔到

查實唔扯都會掂到。。。。。

你諗下你老豆同你細佬都會掂到同一個位。。。

即刻唔想掂。。。

你啱。。。我唔會認我唔扯掂唔到。。

擺明話你班仆街腎虧滴尿滴到成個廁版都係啦

任何情況都坐低痾
出街除外

利申：男人

幾廿歲人仲要怕老母

企係到又點? 佢會剪左你地 ??

負皮唔是咁呃的

屙落浴缸

唔係怕，因為己經唔係果度住，只係覺得佢咁諗好有問題

仲夠膽同全世界講

好辦法

咁應該淨係迫我老豆坐係度痾囉

你咪每次去完整乾淨個廁所，
佢驚污糟啫
根本唔使坐架

你係要負責洗廁所既話你就知彈左出嚟既尿花可以有幾臭。
你100%射中廁盆都有好多你眼睇唔到既尿花彈到周圍都係。
廁盆後面下面好難抹。

利申，有尿兜既廁所或公廁先會企住痾。

個fd話佢全家男人都坐住去

其實我都會坐係度柯 因為企係度柯會有水花彈出黎 坐係度就柯完唔洗抹返 最煩係要禁低個龍頭 咁先唔會掂到廁板

撐你老母

利申負皮

坐喺度啲尿咪又係彈落屎忽度

企係度痾無問題，去完清潔返就ok

男性結構就係要企係道痾先合理，我覺得係天性黎，作為男人就要企係道痾。

而且呢個方法仲節省時間，女人每次去都要成分鐘，男人企係度痾20-30秒搞掂。

如果佢唔俾，唔理你清唔清潔返，都要坐呢？（唔講可唔可以唔理佢照企果樣）

坐下洗死咩 你肯幫手洗廁所咪比你企囉

原來有男人肯坐

坐係度屙其實煩少好多嘢，屋企邊有尿兜呀
不過個座板真係好細，條jj唔掂到座板係好難

因為我覺得無道理，佢話整污糟左要抹返，咁我會覺得合理D。

我覺得坐係度痾仲煩，又要除褲又要坐低起身

企係度拉開少少痾完就走得，係技術要求高D

你做洗廁所嗰個囉 痾到成塊廁板都係尿人地仲駛痾屎既

樓主態度正確

我平時都係坐住痾

你唔撳揭起廁板先痾尿架憨鳩 ？

你唔識痾定點呀？定係你唔識洗廁所？
開消毒藥水沖兩沖乾靜晒啦

坐喺度屙又要除低條褲 又要屙完攞紙抹(坐住fing唔到) 要坐你自己坐

係屋企我就算企係度屙都會用紙巾抹

你坐定唔坐佢撚知咩白癡仔
醒d啦屌,碌撚咁

唔係講緊佢知唔知既問題
係我覺得呢個諗法本身好有問題

日本好多男人都坐係到去
公德心問題黎

同呀爸細佬傾完全家投票，一係全家企，一係全家坐
直頭拆左塊板佢，痾屎都企

黑蚊蚊屙夜尿嗰時會坐，費時整污糟有排煩

唔洗比家用=ok

How?

我唔認同係公德心，我覺得真係出左界，抹返就得，唔關坐唔坐係度事

無理由企係道痾就係無公德心，坐係度就有

聽到企係度痾尿聲
唔記得放返塊板落黎
自己ON9抹唔曬

冇問題 好多男人又亂射又fing j 自己屋企盡量乾淨啲啦

拆左塊板咪一天都光晒

你都識講會抹唔晒 幾撚污糟

你可以屌我整污糟，但唔可以叫我坐囉

我同老豆都坐係到痾 咁廁所就唔洗清楚得咁密

咁冇嘢好講啦原來你知會污糟既 咁撚巴閉咪以後唔好返老母度

碌鳩掂到廁板諗起都嘔

仲要唔止你果碌

有時晨勃我會坐低先去

試過坐係度柯，結果更多尿射到地上牆上

最弊掂到d沖廁水

佢有冇講原因？

試過係廁所同廁板中間飛曬出黎。。，

無。 突然就話要坐

此帖已完

疴落洗手盆

你有無企過係度痾？或者企係度都接到條褲落膝頭？

拉

怕咩污糟姐, 夜晚咪又係用口接住你老豆D 精

擺明你地痾到一地都係啦

Fuck so dirty

咁你俾人屌完你抹唔乾淨之後你有冇幫手抹番？
抹又係咪即刻抹？
你老母屌完又有冇黑你老母面？

男廁一地尿係咪多得呢班人？

痴撚線

坐係度痾尿都仲好意思話自己係男人黎

你話我小學雞性別定形都好

男人天生就係企係度痾尿

擘大隻腳叉住條腰 同俾撚啲臭閪含一樣

污糟？你啲臭閪成日唔洗頭唔洗胸圍夠污糟啦

女人就係要做家務 男人辛辛苦苦做野搵錢返黎唔洗做呀

你阿媽係美冴？